是日晏晝 餓撚勿入

偷偷地食肉

hello 巴打
好想食

Ok

果粒咩黎

豆腐雪糕

好撚正

巴打